用陳同佳案拍電影，可以揾邊個做？

陳同佳-燦神
小草-ali

鄭欣宜
何遠東

又有大粒墨 又好戲既
我只係諗到呢個

王祖藍 李亞男

小乜鳩草

陳庭佳

潘曉穎 幾時變左做 小草

勁fight

中村獅童

胡子彤

諗下諗下整場真人Show, 小草同佳佳共處一室, 互相撕殺應該幾好睇

陳同佳=少爺占

少爺占

樓主弱智唔係扮

拍陳同佳案，咪即係拍時代革命紀錄片

Exact7ly

個格一樣咁閪

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

貞子 大戰 伽耶子？